打風唱下蘇打綠/張敬軒

又係我呀

我好想你

塵埃落定

故事

襯

春秋

多謝大家！

卻欺騙自己

病病地把聲差d

不吐不快

維持著熟悉表情陌生關係不要變

好靚好溫柔呀清
好聽到聽住會瞓得着

感情唔穩定 心唔舒服 是但唱首有冇

睡去 已忘言語已忘我

不想去 再犯禁

唱柒咗

男孩最痛

又嚟

病咗冇氣唱

羅賓

大概你的體重 會抱我做夢

巴打加油

遙吻

你個名

一次過唱晒咁多part 玩死人

聽完成首忍唔住要留言，好好聽啊
我覺得你唱廣東話好聽過普通話

缺

我的天

我會一生也學習 忘記你

Agger有冇得加埋個伴奏

蘇打綠-我好想你

雖然我覺得你唱廣東話好聽啲，不過都係想點蘇打綠嘅喜歡寂莫，唔知點解覺得呢個天氣好啱聽

蘇打綠-燕窩/嬋想/是我的海/這天

係咪姐係把聲好悶

多謝你

好難唱

唱啦唱啦

都唔錯

有乜好唱提議下
騎劫你個post唱多首
Btw我獻醜啦半夜唔係好敢唱

究竟點解呢個時間會咁多人

多謝你

普通話把聲怪怪地

呢首好耐冇聽過

是我的海聽日補返

係溫柔

控制狂！！

被雨困住的城市

追風箏的孩子

把聲正呀 巴打

風起了

蘇打綠 喜歡寂寞

蘇打綠 蟬想

天空剛下了幾場雨 看街上路人不多

你想唱咩就唱咩啦

邊首最鍾意

溫柔冇用

多謝你

多謝你 呢首係佢地嘅歌入面我其中一首最鍾意

痛快的哀艷

好撚難聽

櫻花樹下 味道

騷靈情歌

上面有

wow~~~~

巴打 多謝你唱

心都被你摸清

唔係好熟

唔使

做咩喊晒口

我也得開竅

之前唱咗

仲有邊首鍾意

已J
唱得都好流暢啦 幾好呀

多謝

以前成日聽蘇打綠 近排少咗

我都係loop舊歌咋 好想聽佢地唱新歌
三年快d過

呢首好高難度😂
期待樓主唱

呢首真係好難，樓主加油
其實成隻冬 未了都難唱，加埋配樂係另一個層次嘅享受

但真係好好聽

路太漫長~~~~~~~~~~係咪走左音

小情歌